男人矮慘D定女人無波慘D?

正皮-男人

負皮-女人

正評
女人仲話可以整下

男人都有增高手術啊

無波配矮仔？

有個高過自己既女友或有個大波過自己既男友慘啲

啲增高手術得淡笑，我有朋友做過增得5cm，男人要迫到去做增高手術起碼160以下，做完比盡165，都一樣矮，點同女人咁整完可以由無變有

乜增高真係有咁多㗎 唔怕增完比人笑咩